有冇方法解決拖延症嘅問題？

明明要做嘅嘢有好多 但係自己成日拖下拖下就拖撚到半夜先嚟做 搞到自己日日都夜瞓又瞓唔好 好似依家咁夜媽媽開post
最抵死係自己明知好多嘢做都係走去hea 或者係走去打機
到底有冇方法可以真係唔畀其他嘢distract到 可以專心做自己嘢
真心好佩服啲可以長時間專心做嘢嘅人

冇 不嬲專注力同自制能力就係用嚟分人嘅工作能力 如果你兩樣都冇咁你唯有做垃圾 話知你iq200都冇用

最大問題係拖到最遲先做啫 咁要做實做到 所以先問有冇得搞

要睇下你屬於邊type嘅拖延症先再對症下藥